[#Kante2023] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

8

’Football is football, not footgym!‘ 😂
夏狗lan

290k

幾時續埋我地真核摩西

#WillianGood

真核=唔使續
自己留低

無波睇
幾日無上車post睇
有冇咩特別野

瀨死唔走

講得好！！！！

$0 per week ok?

黑矮狗續約意味住煙狗玩唔長
Thank you and goodbye Sarti

核爆就有佢份

樓上all ball toy mouse confirmed

根本全個車區都係同一個人黎

black friday淨係third kit唔減價 好狗
third kit kid都有減

而家想訂冇左香港官網 要上番英國訂？

統一咗同一個

我愛你 愛著你 就像老鼠愛kante

想買番件作客

又精神分裂？

CHO stay please

third無減我都買黃了

Sarri on injuries: "No big problems! As usual after the national teams, there are some little problems. Some have little injuries or are a little bit tired. Fortunately, we have no big problems. Kovacic is doing better after an ankle problem. Yesterday he did full training"

Sarri on #Kante2023: "N'Golo is not just an important player, he is a determinate player. I am pleased with the new contract, it is important for him. It is good news, I think."

Sarri on Kante as a player in his system: "He is important in the defensive phase. He is improving in the offensive movements. He needs to improve in the final 20-25 metres. He can score more."

Sarri on Hazard following Kante's renewal: "I don't know the evolution of his deal but I think that we can do it."

Sarri on Tottenham winning the league: "I think that at the moment, in the PL, there is a team above all the others and that's Manchester City. Then there's Liverpool who will be in the top 4, for sure. Then there's 4-5 teams fighting for UCL positions."

Sarri on Chelsea's slow starts to matches recently: "I think it is a mental problem. In the last three matches we had the problem with our approaches to the match. We have also had some problems on the beginning of the second half. For sure it is not a physical problem"

Third呢件官網係咁賣斷市再補貨

Third 真係靚過黃既講真

下個topic
#hazard2023

比錯正評sor

慣左季尾先入 唔知到時仲有冇呢

love you 4ever Marina

tonight injury game

tonight MMA

沙狗 教埋今晚好躝

今晚要輸了

鳩搓足球

v92 式鳩猜

290k續簡迪完全係奢侈(車恥)

West ball tonight

作客熱狗有低水平手
伏撚到

ching諗咗呢個gag幾耐 拍得住不能

杜臭巴呢條黑鬼應該係地球第一迷摩
希望車區各位ching一齊屌柒佢🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

熱刺連同盃賽在內，錄得4連勝，狀態及士氣正在冒升，特別是歐聯仍有一線生機，今場希望以一場勝利出戰下週中迎戰國際米蘭的歐聯大戰。

車路士近況同樣不錯，但上仗對愛華頓只能與對手打和0比0，卻令人有點失望 雖然球隊仍保持本屆不敗成績，但今場將迎來另一場真正的考驗。兩隊勢均力敵，今場惡戰難免；

不過近季交手，兩隊多次開出「入球」大，今場可以再捧。

經典重溫:

Next season

Odoi icardi pulisic
Aouar Jorginho kante
Sandro Romagnoli Rudiger Azp
Kepa

馬迪爾下年免費

點解要黎垃圾車

做大佬

頂夏狗個位
夏狗下年去賤種

金章安

反摩:客套說話咁認真

Aouar 要同阿狗爭
Pulisic 又要同痢爭
Romagnoli 乞衣米蘭未必肯放
Icardi 又話要去鍠
對頭兩個有信心，中堅呢幾日傳緊Rugani

永續respect 牙jose

永遠

中堅好似仲傳緊同49000爭Skriniar

Sandro話想去英超 但其實都27歲 我會prefer買其他 Eg lucas Hernandez 但有既都好好 頂到3-4年

Transfer news 冇乜點講沙蛇想要LB
呢期傳得最勁係lyon 個aouar

同祖買野最戇鳩

都係 希望1月 買到前鋒 右翼 中堅 中場
(Icardi pulisic Romagnoli/Skriniar Aouar )
硬係覺得rugani黎到英超會俾人撞死

lucas Hernandez唔岩踢的

根本唔係進攻型，只係下體會同法國打保守波先生存到既中堅型閘

我支持買telles

其實pavard都係防守型閘，但佢交波果斷過azp，而市場上無乜進攻型rb所以先揀閘位左攻右守。

Telles 都講左成三四年

btw，用Jay DaSilva+R.James都夠

唔洗買閘

Zappa > dani alves

沙包哥斯達獸進化>>>落底獸

左emerson右zappa 已經夠屈
中間新koulibaly zouma 根本吾洗買後衞

系 =.=

仲有新vvd: kalas

買J. lukaku 啦 FIFA入面跑得好快

其實如果英超肯批工作證比我既話

車仔就會擁有一個歷史最強前鋒/中場/後衛了

睇沙利想我踢咩位

🔝🚮

頂女人達個位

我愛你 古橋文乃

同MarinaBB一齊做管理層

軍妓+執波仔

Didier Drogba urges Eden Hazard to pen new Chelsea deal

Happy that his former club had managed to snap up World Cup winner N'golo Kante to a five-year deal, Drogba urged Hazard to follow suit.

"He has to be the next one to sign," he told Goal. He was speaking in his role as the Global Ambassador for Yokohama Tyres at an event in New Delhi.

Drogba went on to fondly refer to Hazard as the 'Prince of Stamford Bridge' after his own moniker as the 'King'.

=================
Addressing Morata coming out and speaking about the mental issues plaguing him, and him seeking help from a therapist, Drogba doubled down on how stressful leading the line at a big club can get.

"It's definitely not easy. It happens to everyone to go through difficult moments. What mostly gets you through that period is the support of the fans. And Chelsea fans have been great to him, giving him all the support.

"Everyone, including me, was very happy when he started scoring again. He's a really nice guy, and most importantly a great striker. You don't play for Juventus and Real Madrid if you're good enough, and I think he's great," he claimed.

咁都笠唔死古狗

巴哥

摸到波底

古圖狗

25古

高圖爾斯表示：「在訓練當中，你能看出皇馬的水平很高。我現在每天都在見證一件事——拉莫斯是世界上最好的中堅。皇馬的水平明顯高於車路士。

古狗

25圖

老鼠貼25仔文未

Courtois

又失波

無拉膠點救咁多波
車成日輸d必入球同遠射
點守

又豬多粒

2粒

乜個金手套穿左咩

點解25古條柒頭到依家都重有正選

三粒

3

3球！

世界級呀

正啊喂

睇到25古個樣西到震就好撚爽

3粒

卡吐可以現眼報得咁快 某程度上黎講都係天才黎

25狗 3球

25仔抵撚死

卡吐

[阿bob上身]我地一齊比d掌聲25圖聽下先好唔好呀

係比利時就失5球，係皇馬就失3球，25古你自殺算啦

25狗

Respect!

希望賤種蝗簽埋迪基亞，等隻賤種慢慢坐後備

人地可以陪多D仔仔 應該登佢開心

斷埋手腳 thx

2-5=-3

訓練強度真係好強 宜家仲訓練緊

如果揾拿華斯守既話起碼唔洗輸先啦

古狗又俾人中出

拉膠呢條撚樣真係廢到抽筋

場場都咁強訓練 垃圾車真係比唔到

馬細佬真係好勁

當翼咁踢

我以為疤數到騜係疤勁,原來

認真既 皇馬比利時兩隊都世界頂級 點解佢兩邊都可以守到單場輸3-5球幾次
Btw掋撚死 追撚含啊拿

皇馬踢到咁，搵簡尼索夫守都死啦
咁都入古囝數

紅藍波衫牙

水晶宮應該炒456

廢囉on9

鍠狗出品既前鋒都係咁鐘意越位

456! 456!

真係好彩條25走撚左，如果唔係依家排名一定低撚過獌

又話我車唔賣垃圾 點解卡吐咁

咪玩啦 都無關係

笨馬越位之鬼

雖然成日笑
但除左皇蘇果場都好似冇咩失波真係關佢事

賓狗=女人達

仲勁過女人達 越位正選

冇睇場波真係以為佢派膠輸
你搵kepa落去都會咁

40m放走件水貨龍
西女人又然

今場咪又係，第1球空鳩晒比人顏射頂左一下仲想點
第2球又係空晒，比人拎到盡射柱
最多賴佢第3球同拉膠有少少誤會

盲反車迷真係
屌佢人格真係無問題，的確係狗閪一隻

說好的皇馬訓練比車路士更好呢

25仔打成點我唔care
最緊要皇馬仆街
如果出年無歐聯，夏生仲點會走

好肉酸
係佢罷操前先求人留隊

點會無前四

係夢想嘅人地去踢歐霸都肯啦 大前提係人地要肯落bid

依家第6

皇狗點柒都好 季尾實有頭三嘅

我唔知夏神走唔走 我淨係知古狗又柒一場 爽！

分數爭咁少

true
西甲根本無咩競爭，柒柒下好快又上返去。

無話佢廢，不過輸波唔笑唔通拜山先笑

第4第5咩艾拉維斯愛斯賓奴擺明虛火黎

達哥

達帥

阿辛 = 世三
賓周 = 女人

屌你 don’t worry about him

今晚熱廁3:0車狗

25古狗去到皇馬之後就一場黑過一場

精宮咁廢嘅

鏝又贏緊粒

屈狗果場幾好睇 同利暫時都有55

Skrinar好似幾勁 又後生

Jay dasilva聽咗個名成五六年。。。

預左啦下話

兩粒了

利狗兩年遇著超灑班既鏝都真係幾唔好彩

痢：金錢球隊

晶宮

馬迪畀沙夏撚

鏝勁到

隻max Meyer 好廢

免簽 之前吹到人人搶

直接頒英超比鏝算啦不如

又打機妖人

詐糊

又呢句煩唔煩，不如叫另外果19隊唔好踢囉

Dllm黑撚到 由斬到個波慢飛再入撚埋加埋慶祝 個旁證都無舉旗 慶祝左幾秒先舉旗話越位 4424獌真係玩尻晒

25 狗
一早講左overate

係班垃圾仲係到吹奏

班兒登仔未撚睇過cech 未爆頭d 神救

鏝真係totally no mood to睇波 睇其他場好過

fm將d人亂鳩咁改
沙拉打左一季好波
d能力已經=夏神

巴爾左閘出身
但係已經無左左閘個位

哥狗+錢+話事權
可以end game到佢退休

猁又黑哨

哥狗快退休啦

點黑都係冇英超

鏝都未完全體都穩陣到咁
利仲要靠超頻足球

鏝迷睇波根本好似玩fifa career mode咁

屈電腦機，買哂自己想要既人
拎硬冠軍，得閒又練下幼幼，試下新戰術
踢半場就456直接pass下半場都得

Ddg真係痴線

猁又黑贏

屌今年猁真係負撚碌

今年既痢真係多佐好多球證偏幫係事實
但今年垃圾車都係負撚碌碌

鏝hea撚到 數據都唔刷

沙拿都7球了

留力

比著你都會啦
贏太多人地一個不爽就暴力足球咪pk 話哂人地主場

保留下體力好過 鏝只要冇咩中傷病潮基本拎硬

又隊隊都贏得我地失分

唐辛

唐僧

屌你唐辛

vs

default陣 唔post了

後哥狗時代好難講 不過佢地有埋錢

又安 柏度呢

Hazard 又渣流灘

沙sir迷安

猁今年幾場踢到垃撚圾 但係負碌鸁一球/和到既波

原來煙鏟先係終極迷安
唔怪得70m都唔放

有邊個領隊唔迷安，根本係個個都鍾意佢。

熱都係

干蛇

同賓周一樣
廢但口技高超
含到個個領隊都欲罷不能

干地
唯一反巴閪幫

做乜唔出豬sir

反安又輸 安囝先係真核

今日會比kane射爆

國際賽後例牌西波

熱狗主場竟然仲冷過車

清Oscar⭕️
清堅尼地⭕️
鬥雷斯❌
雪安❌

獌失分了

每次強強對碰我轟一熱就奉止奶閪

接受唔到今晚失分

一點也不能少

有冇似層相識既感覺

所以咪輸到身敗名裂

唔撚係多謝我地放馬迪狗俾佢地嘅咩

賺左，馬迪半季料
去獌就一季料

國際賽差唔多全勤，應該唔夠體能

豬蛇踢足國際賽
今場準備睇足80分鐘達狗點跌點仆
諗起都興奮

有無ching有link???

準備睇達狗射失 仲有夏薩冇態

夏狗條撚樣又冇氣了

[今晚MMA夜唔夜] 熱刺 vs 車路士

無人開

kepa真係廢龍黎，懷念傳奇古圖斯

沙狗lan

佐狗 雷狗out

迪加發脾氣撻Q

佔中失敗

屌你老鼠條佐狗根本係法比2世

佐真奴條廢9 仲有無人要吹奏

以後都唔好買巴閪人plz

我屌你老母閪雷斯標撚到個鏡頭都影唔撚到佢

三球都關雷斯

踢左十幾分鐘無鋒陣，完全浪費時間，派基奧做支點撞下熱狗仲有威脅，佐真奴一有人迫就沒功用，kante 都叫帶到生d 波，雷斯失個兩球波都關他事

迪加都越踢越垃圾

比人戰術完勝

佐真奴比人睇到通灑

呢球誇鳩張

內戰了

D問題都係個d 訓好過，講黎曬gas

無乜plan b

下半場d波正路咗，最西係無鋒果段
點知輸多球自爆

一月買中堅啦
咪再用電欺

電欺個位一定要換 佢做sub都ok嘅個人認為

真心，我覺得頭2球傳奇古圖斯有機救到

輸多啲好過
比沙狗知雷斯幾撚垃圾

又傾出地雷斯定天神
兩舊都係屎

應該俾沙利俾人睇通晒
換人又剩係識位換位
再係咁可以等死

on9 少陣

你仲未仆街死嘅?日撚日鳩up好撚好笑?

葉鴻輝都有機

雷斯踢到下半場已經放棄mode dklm

講事實姐

kepa救波麻麻

Kepa救到個d佢失撚哂 7:1完場

佢根本唔會甘心做後備
條撚樣實搞事
佢係一定要躝

Plan b無 後防廢 錢又無 猁有vvd
鏝都有使大錢執後防

密月期終於過
依家開始就真係考驗沙狗功力了

每次輸d問題都係一鳩樣
都唔知係我唔識波
定沙利另有主意

最好就躝啦 場場派膠

成班干狗又出晒黎想睇返濕鳩焦土足球
夏狗爆發完食左幾場和波就預爭前4啦
今場希望沙狗好好反省應該邊個打正選 個D搞餐廳要睇心理醫生既死返落後備先啦

你唔好咁癡線啦老鼠，就算真係救到呢兩球，kepa 其他撲救古狗又救唔救到？
明明人都走咗係都要日日提佢

季尾完約睇下沙狗取態就知真係睇得起雷狗定只係蜀中無大將

我真係R撚哂頭佢中間個段出無鋒陣JM9
ON99最尾又出番豬蛇

luiz willian out

繼續sarriball
唔見效咪出豬腦燒味

我覺得打強隊就唔好出jorginho啦，每次都想玩控球，真係以為自己鏝城咩？

而家人又廢 戰術又比人針對 真係無眼睇

真係得番班傻閪仲撐沙狗

達狗雷斯快啲躝
後備都唔想見

玩咗陣無鋒我諗煙狗都想變
但係講真，人又買得一件，夾咗4個月，Plan A都未掂仲點變

其實沙狗賽前有冇準備過？感覺佢完全冇特別部署

但有用先 人地擺明封死中場 但沙利太堅持sarri波

佐狗冇法比d一腳波都控節奏
大家都跑咁撚慢

坦白講無球跑動今場係零點打沙利波

唔係kepa今場應該輸得仲甘 唔屌後防屌佢把撚咩

我剩係想睇干堤打返最佳位置

煙sir同我拆掂佢

下場繼續正選11人 後備pedro barkley

呢方面干地係好d

好明顯想睇下無鋒效果點啦
但短期內最好唔好咁玩
干地足球入晒骨
你玩無鋒盞又係變返斬高波比夏狗

第二球ON99咁比人入撚左打擊好大
hazard獨腳戲踢唔出水準
高華鍚冇撚用 出巴克利正選好過
我地達就係咁越位 對面就係咁突破越位
買前 右翼 中堅 plz

當初都係對熱狗踢針對性戰術 斷哂D勢

摩佬1415嗰場3-5
干地1617嗰場2-0

之後下半季都唔係話踢得特別好 其他對手係會模仿熱狗既戰術

所以一直都話戰術唔可以用死一套

而家沙利擺到明將拿波里嗰套放入嚟車仔度, 而依套戰術真係好依賴佐狗

佐狗比阿里MARK死哂都唔撚換走佢, 就知沙利冇PLAN B

話哂干地都有343同埋濕鳩352 撚下

今場人地鋒線直接挑戰我地龍門

雷斯閪極都好過丹麥狗同雞屌

如果沙利唔買中堅到時先再屌，依家真心焗用

左右閘廢，中場前仲未做到沙利既高速傳送，夏安高華狗都拖波，達狗直頭負作用

睇下換左前鋒有無改善

今季都係專心前4同歐霸

另外高華狗買斷方面，如果皇馬開天殺價既話我覺得去買sms，auonr都可以。
佢依刻唔值60m以上

打進攻唔走位 得個猜字

上年3後衛柒到飛天無變過又失憶？

頭先即變番干地足球

唔鳩買人，想用個前四都入唔到嘅陣容奪冠已經無撚可能
成套戰術轉哂，要夾要變都要時間
一場半場就懷念摩狗干狗果班真係社會垃圾黎
干狗返黎帶d巴卡約高LKK踢正選就最好啦

佢比我感覺係以為垃圾車可以食硬熱狗

要J返352

其實上場打愛狗上半埸已經俾人迫到仆街 佐狗已經收皮 完全組織唔到
今埸打熱狗就更加唔洗講

老實講最應該換既位可能係佐真奴
強強對碰根本冇空間容納一個咁既打法既中場
論進攻佢冇埋門一腳可以話係零
論防守佢無論係positioning定tackle都根本唔合格
速度更加唔洗講
唯一可取既係passing
但係咁既體系下佢仲要打拖後型中場
咁比人反擊既時候同冇中場一樣
法比第一季都仲有傳控射
但佐真奴作為中場又唔射得又唔防得
根本就係好大個弱點

迷干又出嚟攞彩

豬腦入波能力低一件事
但要佢支點同埋做到波比夏狗已經夠 睇季初幾場就知
前面除左夏狗無人key到波 有豬腦起碼可以等佢hold完放比兩翼再滲入d
達狗呢條垃圾返去踢下女子組同學下咩叫越位先啦

下場出巴克利正選
又會話死波牛唔識踢波
出高華錫好過
無限loop

只限第一季

352呢個終極閪陣都拎返出來講

咁場場佐仔比人封 套戰術就run唔到 就唔使諗計咩

收手啦老鼠 爆唔到閘柒到

同干堤打雙防中得唔得呀

屌kante 打防中嗰班人真係諗清楚寧願要sarri ball 定係要返個人汁吓屎

同埋成班可唔可以操番d對抗性
Soft 到pk

又可以同法比續約

話咗要時間
同埋就算要比都唔好搵更屎嘅黎比
舊年垃圾到不堪呀

唔係J返352 只係講緊戰術要變

你見當初干地一直用緊343
之後轉352打下體會 係WORK既

有時都要轉下戰術既, 唔可以冇PLAN B

踢左80分鐘sarri ball都攻唔到 最後尾段一斬就入 自己諗吓

事實上，kepa頭兩球失波都真係曳
25 真係會救到
但之後既diving冇佢就比人456佐好耐

呢場輸左，等沙蛇同班球員清醒下都好，比人完勝

救條撚，咪撚係度吹奏古圖狗

干地歐聯係帶得幾好架
打疤敢用343 係衰丹麥基佬自爆
問題係聯賽打堆魚腩都352比人禁住黎砌呢

咁唔應該請沙利

沙利套戰術就係靠控球同高位反搶黎減少防守時間

左真奴就係依個戰術既key man

所以反左根本就係同時反埋沙利

一係你就叫沙利out

世三開到聲鐘意同豬sir踢啦
仲出mola

其實兩個差不多
但高華錫除左駁腳睇唔到有咩作用

25就算啦好嗎

打sarriball 佢一定係膽
但問題係佢一俾人mark死就無人識做波
Kante, Asus 剩係識橫傳
中場點都要再執執

如果沙狗下場都係冇變就真係可以同佐狗一齊躝了

最基本對強隊要變一變囉

要諗嘅計係點樣練好成隊波嘅走位
等佐仔傳波個陣有更多選擇
而唔係走回頭路打防反

呢場熱出 alli 大力神 dier 黑腸 根本逼死左簡佐華 而且最重要個樣野係熱打高位迫搶 班熱狗中場線後少少已經理上去迫 明恰朗同azp無疊瓦後上嘅能力 簡單黎講 本身已經格食格

第一球認同古會救到
第二球就100%雷屌責任

第三球都係雷

第三球都係

一早出基佬使閪輸得咁醜
起碼輸1球之後熱狗無逼得咁緊果段可以有返攻勢先

key佢老母man 以為自己布斯基斯？ 淨係駁腳 傳前面一個位 後面一個位 法比都得啦 diu （唔係吹奏法比

請沙利返黎唔踢sarriball咁請黎把撚?

都係個句，一係你就撐炒沙利，如果唔係既話你要佢改變風格根本係on9

第三球佐狗雷屌牙朗
牙朗條撚屌見有佐狗幫就hea跑

所以咪就係要識得轉囉

干狗係肯轉 不過我覺得打魚腩用352係焦土政策之一

今場有撚高位反搶，
同埋唔夠三四腳波已經被熱狗搶爆，
係身體對抗咁弱同節奏咁慢既情況下，
出佐狗係100%自殺

其實唔應該屌沙利出無鋒陣
根本輸到3球係無得追，試下以前拿玻里果套矮假狗都好
呢d場口唔試唔通搵場英超一開波果陣試咩

下場信唔撚信用番原陣

雷斯個球唔標就無事，90%中堅都唔會標

布斯基斯咪一樣比柏圖sm

你依家比沙維小白美斯車仔，左狗勁過布斯基斯都得啊

今季已完，各位下季再見

第二球 龍門平時飛撲之前雙腳都會小跳碎步 雞巴第二球根本一早雙腳食死左係地下 唔會有翻身力去撲 所以我覺得雞巴責任都唔細 佢明顯無準備好

呢個位係好撚緊要
舊年後邊猜幾腳就失，今年傳控已經好好多，因為有個人識走識俾
你可以話佢防守廢同無侵略性，但唔好睇少佢喺中後場逗住黎踢果一兩腳，攻勢都係由呢點開始

但高位反搶今場變左熱狗 我地中後場唔夠熱硬

龍門都有強弱
kepa勁果樣落地呢場都救佐好多波

你有你嘅道理
但係佢無plan b 同針對性部處係佢嘅問題

其實優點弱點擺晒係到
高狗帶生粒波同短傳呢啲基本功係好
但冇侵略性 喺最後三十碼作用近乎0
相反巴克利波底同視野都係普通波牛
但身體夠好 禁區頂夠膽射波比波

出巴克利贏唔到 就話高狗高班過冇腦波牛
依家出高狗贏唔到 就話出巴克利好過
根本係輸就拎弱點出黎講 冇任何意義

一定會

下場霸氣盃一定留力啦

莫拉達一定要out，同曼狗黑盧狗一樣負作用
出豬腦起碼hold到波，可以彈俾夏神由佢自己黎

個人認為睇對手 可以練多套戰術

甚至可以係歐霸試一試新戰術

屌你沙利 由開季到而家根本就係好似你打FM 得一套戰術
由頭SIM到落尾

咁係因為干地戰術入曬腦

沙利一直強調15m範圍

咁唔熟咪夾到熟囉，鏝城都執左成季。

下下打強隊又踢返防守足球長傳鳩踢咁夾你老母啊?

0防守就唔好擺係個個位 根本佢一失 無人幫佢補 直接對中堅 自己又跑得慢 又無一腳湯串既能力 成塊紙板係到

沙狗只係433版嘅干地

高狗踢痢個場幾撚勁
不過呢排真係跌左少少 唔夠穩定

咁呢點比人迫死 可唔可以其他人分擔下

今場開平手盤就估到會出事

哥狗都無plan b啦，講到底你地既plan b咪就係換件高佬入黎斬佢老味

plan a work既根本唔使plan B

佢會累埋夏狗都迷失埋

咁樣既後防
對鏝會點

轉戰術唔係問題 但最基本個套都未夾好 轉條撚咩

咁講都得 自己廢就廢 關隊友咩事 人地一個轉身擺脫到一個敵人 而家佢俾人逼到隱形咁濟

呢場根本係社區盾翻版

話要換返簡迪落防中，但又唔係撐炒沙利既全部都係食屎狗

一場波幫車迷上佐好好既一堂

佐真奴比人企死就唔識踢波
佐真奴防守=長期比人單對單中堅
雷斯垃圾，換佢既需要仲急過奶達
柒頭安唔可以拎黎打密集
兩閘都唔識overlap拉空位
令到成日出現老鼠拉龜情況
華錫受壓下唔識用波

佢踢左十幾場，勁既5場都唔知有冇
其他時間根本只係左右傳波駁腳
佢係有能力帶生個波
但一場入面有幾多次咁做

今場中場應該要咁擺先合理
高華錫。。巴克利
。。kante。。。

夏神認定左佢係垃圾，除左單刀橫傳，根本唔會傳俾佢同佢配合

20 - Olivier Giroud is only the second player in @premierleague history to score 20 goals as a substitute (Jermain Defoe 24). Cameo. #TOTCHE

配乜鳩 一係越位一係妹到跌
真心踢女子隊岩佢多D

Kepa Arrizabalga‘s joint-busiest game today since joining Chelsea (with Southampton. He made six saves at Wembley Stadium. #TOTCHE #CFC

布狗護完粒波有美斯沙維小白可以交

左狗護完要交比簡迪，巴鳩痢，柒頭安

你話有無分別

又有嘢J了

宜家隊隊都應該識點打sarri ball，希望佢諗到plan b

依家沙狗套理念就係以哥狗個套做目標
你會唔會見曼城前兩季踢得差個陣
哥狗就走去轉踢防反博失少啲波呀

講真，唔多唔少係個別球員質素分野

我敢講達狗同牙傾轉隊踢，依場我地炒返熱狗3粒都得

所以換前鋒一定係最撚逼切，但同時都無得急。最驚換完前鋒又係一件垃圾

算啦，呢度個個輸一場就要換教練架啦

下季買齊人先好開季唔該，唔齊腳唔該自己向英足匪申請降班

曼啲one touch 傳控 走位幾好 而家個個9下9下 真係唔知幾多季先可以好似曼咁 利申唔撐轉去咩防反

其實左仔上半場好隱形 d攻勢就已經無乜
其他隊一定就以後封死呢一點

依家呢啲撚係Sarriball咩
九月個陣都仲似啲
呢排啲波真係not even close

個個輸場波好似望住自己老豆老母比十隻狗輪住屌咁

alli son 求其一個都玩死車 少牙king一個唔少

哥狗都會間唔中踢下3後衛
上場對獌都會用中場換前鋒變下陣
等人防不勝防
但沙利就場場剩係識位換位
點會唔俾人睇死

車迷防反入血先真

咁明知踢死熱狗猁狗呢d防反壓迫咁強既球隊，
一場兩場轉下隊波打法唔撚得架？
強強對抗唔洗有針對性部署？

真
今季好多波都係防反入
控傳主攻根本未練成

鏝成個bench拎過嚟都打到正選啦on9 咁嘅人腳唔換位可以點

kane進攻第一點 盤傳帶射乜都有 少牙kane無分別你都講得出口

對猁果場唔係因為屎毒世界波贏撚左啦
果場有問題咩

對車狗 都係輸

發現文盲

哥狗今季有邊場要放棄自己風格打所謂針對部署?

身為車狗鐘意防反有幾出奇
我當年都係中意睇防反先上車
但依家係要大改革就don't look back啦
到時兩頭唔到岸嘅話就喊都無謂

老老豆豆 ，車路士踢左咁耐防守足球
前幾個教練教法都係防守為主
你期望佢轉踢法無耐就贏前四兢爭對手或者奪冠
根本不切實際
諗下人地個陣容夾左幾耐個教練教左幾耐先啦
咁撚快就叫人沙狗又質疑人地套戰術真係得啖笑

高仔呢幾場真係無乜作用，分擔唔到左狗d波
kante已經跑上跑落都唔期望會做埋呢樣

講真就算係哥狗隊波都唔會無反擊
你地講到沙狗而家完全放棄反擊同斬波
事實都唔係咁
只係場波佢想控住黎踢，唔駛下下等運到啫

哥狗成撚日轉陣式架啦，
人地單玩控傳都袋住幾手準備

豬後備出場都有威脅過女人達 同夏狗配合又好d
但煙剷幾次落後緊都係好遲先出

有無轉到唔玩控傳先，而家班手足話要打返防反wo

算啦, 踢左十幾場主攻壓住對手既波,
呢個幾月已經有啲滑啞,
對阿狗個場啲彈彈波唔見哂, 更加唔好講sarri ball,
比熱狗當頭捧喝下都唔係壞事
橫掂預左今季係爭前四.

Sarri on loss: “It is clear. I knew very well that we had lots of problems to solve. I think today it was clear for everybody. I hope for the players because I told them in the last week that we had big problems with our approach to the match. Today was the same approach” #CFC

Sarri: “We played very badly from the physical point of view, mentally, technically (especially first 25 minutes and tactically. We have lots of problems to solve. I knew it well before the match. It is clear for everybody and, I hope, for the players” #CFC #TOTCHE

Sarri on fixing it: “It is difficult to have training just for improving the team. To improve the single players. We have time only to prepare the next match” #CFC #TOTCHE

Sarri says using Jorginho today was impossible with the way Spurs targeted him. “We were surprised because they played with 4-3-1-2.” #CFC #TOTCHE

咁依家我地都未打好控傳
仲講咩轉陣
Sarri打死一個陣式長遠嚟講會係一個問題
但呢一刻應該係諗點練好433 Sarriball先

Sarri on what went wrong: “Defensive phase today was a disaster. I am not talking about the defenders, I am talking about the offensive players pressing very badly. Midfielders defended not very well. The defensive line as a consequence was a disaster” #CFC #TOTCHE

Sarri on whether Chelsea would have won, if they got a pen for a foul on Hazard (should have been given): “I don’t think so, because for 90 minutes there was a difference.” #CFC #TOTCHE #COYS

哥狗要run從來唔靠單一要邊個球員 就算無kdb 無sane 咪諗下其他計 但沙利點都要左仔

開季到依家，廿場咁上下，輸一場已經要沙狗換戰術，推番簡迪落防中。

簡迪打後啲，佢比阿里man mark可以比到啲乜野波？連個波過唔過到半場都成問題啦。佐狗打前一格，同施素高戴亞兩個鬥搶？

今場簡迪踢b2b根本唔差，唔單止反搶做得好，多左拉邊之餘護波分波都進步左。唔通擺佐狗踢呢個位會做到呢啲野？淨係對抗性低同跑得慢都輸撚死啦屌。

最多你話唔出佐狗，前面出巴克利搭高狗，但到時輸中場放題咪又係沙狗第一個俾人屌撚死。

但係哥狗仲有兩個施華

Sarri says he tried the false 9 to change the match, but adds “I could have changed all XI players and it would have been the same result.” #CFC #TOTCHE #COYS

Sarri: “We were passive in all the match.” #TOTCHE #CFC

屌 仲有人吹奏佐狗同要kante b2b 你同你個名一撚樣

首要真係買前鋒一個勁既前鋒(上半季Dc)對呢隊波真係好有用 做到支點配合 搶點 單刀 個人覺得買到icardi真係好 買唔到寧願買mitrovic都唔想要piatek mitrovic都已經keep住入左7球 piatek得個半季係意甲爆發 仲未計黎到英超唔知踢唔踢得掂

之後中堅 希望買到個vvd級數 將身邊隊友帶上一個level rudiger係幾勁 但有時有啲失魂咁 有個leader型既中堅控制防線應該差好遠 Romagnoli/Skriniar

只希望1月可以買埋右翼/左中場 有右翼起碼可以係加強右邊進攻同傳中 而唔係係左邊攻唔入 轉邊再慢慢猜翻轉頭

有一個俾到killer pass既左中場就差好遠 依家kovacic同barkey同cheek都冇呢個能力 如果買唔到就等下季mount翻黎試下

如果冇俾人ban既summer真係要大執閘位 雖然冇咩可能 所以最後都係用jay dasilva同r James 我諗點都好過alonso同azp 起碼做到拉邊落底傳中 咁樣成個進攻立體好多

lm

又DC又vvd級數，皇馬都買唔起啦

重複

條後防真係有撚排執

見到沙利咁講，其實代表隊波都有幾多廢/懶人，d問題唔會短時間搞到，老實講我覺得迪加/雷斯/阿朗，三個防守都唔太醒，容易比人玩 同埋最差係太懶....

高華碩，琴日英語旁述都有講，經常想Show off 技術，好唔實際，搞到浪費最佳機會

佐真比人mark 死後，佢自己完全無第二招，法比起馬有突然閃光through pass /long pass ，佐真琴晚一球都無傳得中目標
既然佐真同法比都無防守，真係有時出法比好過

其他球員問題就大家都有講過，唔再提住

又黎簡迪踢防中,悶唔悶啊屌

我夠膽斷言
Kovacic一定唔會買斷
但係又唔會覺得可惜

對強隊d問題就出曬黎

防守真係最大致命傷

證明呢隊波只夠對付中下游

如果繼續kante b2b 佐做防守 咪繼續輸囉 成班掛著迷sarri 又唔面對現實

琴日佐狗一輸波比拳王mark死同比人撚咗幾獲就係到發脾氣蓄意踢人
輸波重要輸埋品

廢咪講囉on9 你見幾可有屌過夏三啊

佐真垃圾，連亞洲人都跑唔贏
雷斯更加on9...做樣防守

起碼第三次
上場有球直頭紅得

走啦luiz

後場搓波係每個人都識先會經得迫搶
個人能力都好緊要
人地見你腳下功夫差一定搶得更狼死
想繼續搓波就只有扔牙朗同azp入垃圾筒 迪加簡迪可能要棄一個
想踢番防反支停插就放棄佐狗雷斯啦

唔講以為輸撚左好多場

唔講以為踢得好好添 屌你呢幾場踢到屎咁啦 仲打飛機

法比成日比人屌話有佐真奴駛出佢咩
依家佐真廢到

換完豬sir出嚟果段已經好返好多
3球有2球衰自爆仲有咩好講

上場出barkley唔出giro

季初好地地
無啦啦用番女人就衰到依家

高列巴尼+伊卡迪

D人無耐性到
改踢法唔駛時間一步登天咩

我覺得今季隊波有三個致命弱點
第一，Morata 係唔夠班打車路士
第二，六號位根本唔應該用 Jorginho
呢個位佢同 Kante相比，喺任何一方面嘅能力都差好遠
最致命係防守力同防守意識係完全唔夠班
喺意大利打，問題可能唔算大問題
但喺英超一俾對手知道佢個問題就好易出事
第三，Luiz 太過滋油，太鍾意上腳
第二同第三點，如果俾對手洞悉到，而又有能力處理嘅話
好似尋晚嘅熱刺
熱刺係一開始就喺前場高度壓逼對手
Jorginho 嘅差勁防守力，再加 Luiz 嘅上腳
只要對手前場壓逼做得好，再加有效嘅反擊處理
就會好似尋晚嘅熱刺咁
會喺對手後半場搶到唔少波跟手喺對手嘅腹地即時埋門

咁你可以收皮啦
以加就係因為干堤打唔到沙利戰術個6號位
先要咁高價買佐真奴

兩個一樣咁廢 打和啦

我們都是睇油王波長大

龍虎切繼續無人理

弱點太明顯啦
放過過頭波係左邊
單對單雷斯標波
直接面對龍門
琴晚有幾多次係咁

Matt Law: David Luiz....

走得了

Matt law好撚高質專反巴閪垃圾

Maurizio Sarri's secret is out - stop Jorginho and you stop his Chelsea team.
Now he needs a Plan B, writes @Matt_Law_DT

依家隊隊都識睇住黎踢

唔keep住踢又練唔到sarri ball 但係驚sarri捱唔到呢季

改踢法咪走返回頭路 毫無進步

kante其實冇需要成日入禁區，用佢幫佐真奴掃波同補位，佐真奴做組織型防中即係做類似派路嗰種功能，你留佢一個人比人高位逼實死

開始覺得咁樣落去會輸比鏝

幾時有諗過贏到鏝

早個排世三上曬電咪覺得50 50
家陣真係覺得無機會贏鏝

尋晚既車起曼城眼中同榜尾垃圾無分別
熱狗踢到的戰術, 曼城一樣有人腳去踢,哥狗加持下有過之而無不及添

等比人456

Plan b =/= 改踢法
Eg 昨日輸緊兩粒+佐仔俾人mark死
都唔試下換多個中場核心法比入黎一齊做下波博下
踢控傳都唔一定得433一個陣式

而家最大問題係
對愛對熱
佐仔俾人mark死之後沙利完全無計
再係咁踢唔變唔樂觀

以後俾指示kante 以後見到對家邊個man mark 佐仔 kante就man mark 嗰條友

好想林伯快d上車

清咩醒 係成班清洗

還我卡隊

尋晚雞巴真係救咗好撚多球必入

中堅縮波真係死十次都唔夠

Alvaro Morata has been caught offside more times in the Premier League this season than Bournemouth.

e球真係玩死自己龍

三球都關佢事

琴晚果三球如果係雞hill 守，最少球唔駛失 雷斯仲垃圾過學界

1球

偽隊至少會用身體熱誠擋波，點似某巴閪人避波

人唔笑狗都吠啦

屌 全世界已經睇清咩問題 連登仔仲係懵撚左 幾時都話連登仔最sickball

emerson根本都冇犯過咩大錯就踩到一文不值
呢度為左盲撐件垃圾牙朗可以去得好盡

炒摩狗個時fb個個屌鬼添

一直講緊撐kante CDM無問題bor，但同時唔該撐炒沙利囉

屌你都夾硬黎 轉個位 轉少少打法 就要話炒領隊 如果少少戰術調動 轉位都唔識 就咪撚教車仔啦

而家係話緊你搵facebook comment當真理無邏輯呀

Kante CM 冇問題
係佐仔出晒事

言若=Doctor_lee

我就同沙蛇共同進退
根本前線除左安仔同世三其他人級數唔夠，一係cash out 女人達+阿衣換人，青訓打後備仲好，中堅中場一直講左要換人。係不敗先搞到大家以為隊波問題不大

可以玩雙核 點解一定要左仔揹哂飛

擺撚明唔會轉啦
佢個執教風格就係咁，你搵哥狗黎教一樣會係左真奴Cdm，簡迪推上去

當外國傻鳩仲只屌黑監既時候 呢度手足已經屌緊西女人

仲有呢幾場除左幾下靈光一閃既moment
根本班球員走位仲未到水準以上，太生硬，傳控意識未入血，應該係打防反打得太耐

屌你老母今時今日仲有人對法比條廢老正選打高速率比賽有信心

不如出埋卡希爾正選啦屌

Fb個劉穎匡

其實仲有飲水係到

用原班人馬踢sarriball 仲要夾得幾個月想點，沙蛇一早講左今年爭前四
你想快就買人比佢，唔係就等

掉返簡迪落去又踢唔到沙利波，擺前一格又好似巴克利都不如

對熱狗出法比打防中

場場踢完都有球盲扮識波🤪

我正式宣佈，反對沙利執教車路士！

唔係因為輸一場波咁簡單，而家琴晚呢場波，以至之前十幾場，我都睇唔到沙利有做過任何針對性既戰術部署。而呢樣，係任何一個冠軍領隊都需要有既基本要求！

熱刺點解會贏？就係因為普捷天奴研究車路士打法，於是諗出4-3-1-2既針對性部署，完美克制你個三中場。車仔點樣應對？答案就係唔應對，繼續用返明知贏唔到既4-3-3，換人都只係大致位換位，無變左結構，無改過戰術。

舊年啲人成日話干地固執，但干地都起碼會嘗試唔同戰術部署，應付唔同球隊，有3-4-3同3-5-2兩套戰術，如果落後，甚至會用4-2-4搏一搏。

但係沙利？對強隊又4-3-3，對弱隊又4-3-3，領先又4-3-3，落後又4-3-3，無論點換人，打法同結構都無改變過。咁樣唔係比干地更固執咩？

一個連針對性部署同臨場變陣都做唔到既教練，注定唔係一個冠軍教練。而車路士需要既係冠軍。講完。

#SarriOut

佢截咗好多球，同埋成隊企死哂時佢都出到黎拎波，要數廢未輪到佢啦，只係發揮唔到最佳功用啫

琴晚出Baka應該贏左

條友肥西emilia都食得落😂

尋晚果場話左比大家知佢踢前一格都做到全場瘋狂執屎

email比你屌你咪又係狗沖

唔好以己度人啦青頭仔

收皮啦大陸喱

email 隻人型豬都話會狗衝
乜撚野口味黎

唔好話email,cat girl你班契弟都狗沖啦

email唔差，係個閪腦有問題

後面4個可吾可以轉下人
出艾馬臣同基佬都好過阿朗素同雷斯掛

真，有肉地，啪啪聲

有樣有波有學識，唔係女權閪上腦真係想同佢坐低傾下波談下政治。
唔係話用外表可以評一個人，我地睇人係睇內涵。

次次失分車區D留言都一樣
比kante打返cdm

不過真既 佐仔呢兩場比人凍結得好誇張
但問題唔係佢 係其他隊友

呢隊波明顯凍結左佢同世三就無用

所以真係等買人 同埋睇下沙蛇會唔會有戰術彌補到啦

沙利沙利我地支持你！

無簡迪壓上，煙狗套前場壓逼就會廢左，邊個叫佐狗上前簡迪墮後既都係懵鳩
要滿足呢班人既諗法只有炒沙狗，或者買返件勁既中堅補返雷斯個弱點
沙狗戰術打強隊失敗係因為兩閘太垃圾同後防有雷佐2個弱點比人打，補到1個就唔會崩盤到咁。

我覺得沙利係意識到依樣野
沙利個Plan B其實就係用雷斯同迪加長傳兩翼，再由兩閘壓上，即係干Sir果套，但係個波上左去又係老鼠打龜
特別係安成日時間停頓比人回防果下，兩閘又幫唔到手
達係走空位式前鋒，比6-7個人堆係禁區根本做唔到野
又係咁越位同跌
一月一定要買人

有班人係覺得佐狗踢得防中就要有左撲右撲好似kante咁，無呢個效果就要讓返中場last man個位出黎
事實係由加盟車仔開始，even under干狗，kante已經越踢越前，發展緊做1個all rounded既中場
你估一線球隊踢進攻足球仲可以有個全守型既人咩

走位式vs 越位
即係賣得

打返4231防反，kante飲水雙防中
球盲最開心

鏝咁有錢都執一季啦，班識波帝輸一場好似世界沒日咁

末

沙狗教左4個月未夠
打到開季9場不敗以為自己隊波真係好勁

鏝城1個夏天用1億3千萬鎊買3隻閘+冬季70m中堅

沙狗仲用緊前朝遺產，基本上有前4我覺得值得比機會佢繼續教

kante打依家個b2b位其實打得好咗好多 唔覺得有問題

艾馬臣回防可能快D既 雷斯都係專心搞生意算啦

佢啲反應已經好快

想問宮清屌朗屌屁股保雷斯未

emerson咪又係企錯哂位

防中轉b2b同攻中/翼轉b2b比係有啲差別
後上/組織/配合未到果啲level
長遠睇我諗都係要換，但執掂後埸先

其實沙利有冇練過防守
下下禁區一堆人都可以失

Baba果陣又係j佢咩夠快就算執屎都快過伊雲
佢同emerson位置感柒到飛天

唔用雷斯就唔駛輸咁多

其實對獌已經要輸，拖多幾場先輸d人真係以為有力爭標 今季run到七成沙利波加前四已經心足 最重要係tune到d無球跑動意識，而家睇鏝一有人拉邊中場幾個就輪流插入禁區拉空位 我轟就全部仲企係度睇波

有雷斯係度練乜都無用，邊個夾住佢都會比佢搞亂
反而佢1on1好少比人爆過

係

要靠女人達呢個仆街打正前 如果入到前四 絕對係教到超班
進攻黑洞 心理素質廢 身體對抗差

其實最主要係一失第一球成隊波就散曬
唔明點解會咁 以前都唔係咁樣

Yes, 好多人係到掛念隻25古狗

要不是kepa 8:2啦

隊波冇個大佬大佬壓場提腸
Azp都係差d

屌佢琴日上半場有球 佢食曬個身位
後面都撞唔到佢個波 之後無啦啦跌 都on99

邊個掛住259咁on9

同意
垃圾車 次要問題係右閘助攻力不足 同 中堅用LUIZ 變炸彈 但都可以有折衝方法

首要一定係執走莫拉達

話佢會救到果一球都叫掛念

以事論事姐，古狗的確唔會失呢類波，但係會有其他失波，
同埋我睇古狗咁耐，我覺得佢指揮唔到條後防，由車打到國家隊去到皇都係咁，馬體時代就無睇過

其實金章安會唔會比佢太大自由度？已經有世3係前埸任佢點走，金章安又係任佢走，有時前埸攻唔入果時佢又唔係個翼位，變左分唔返兩邊，無拉空，焗住回後，人地即刻壓上搶波，通常就回返比龍，成隊又要返後再造過波

自由度無問題，但係安仔HOLD波時間同夏狗差唔多，而安仔做唔到夏狗果種撚狗盤帶，某程度上兩個人唔可以同時出，仲要夾住隻廢鋒

車仔個弱點連愛華頓都知點打,其實係好嚴重
Sarri係時候要諗吓點改善佢套Sarri Ball而唔係打算照搬過來英超就搞掂, PEP 成功過程都有將戰術不斷改良而唔係將拜仁巴賽嗰套照搬.
我覺得呢到好多人嬲在係見到隊波上場咁樣俾人打到和,今場又係咁樣俾人打仲要輸埋...可能個國際賽期令到佢無時間係改善工作上做得更好,真係希望下場唔好又係咁俾人打
Kante打防中其實可以係Jorginho俾人MARK死之後嘅Plan B,理性咁討論Jorginho俾人MARK死之後,0防手能力嘅佢打防中仲係咪最佳選擇呢？

係 再加瘋狂越位 屌你老母

肯定一齊踢做隊友個班仲躁

人腳就得咁多 就算轉陣都唔一定得嘅
真係咁多343突然大爆發咩
睇下1月比啲咩沙狗再諗
宜家咁睇就已經係最好陣容 天臣真係唔識講佢

依嫁好似迪馬提奧
開始時係威係勢
但比人睇穿之後無以為繼
希望沙利快d搵到方法解決

今季成日輸死球 次次都走甩人
第二球點解雷斯會避波 又要遮住雞巴
第三球雷斯又係有咩理由標波 唔標可以唔洗失

off西我個人黎講就冇咩問題
當然唔係話場場幾十次都由佢啦
你off西同追唔到個波走唔到個位出黎 我寧願簡off西
可能有一日會拎到個timing會冇事 但射術同身位真係屌

有樣野好奇怪 隊波啲傳波季初好快 但近排好似睇緊干地個陣咁 傳波永遠要諗幾秒 諗完仲要傳失

琴日黎講 達唔係咁差姐 進步緊 只係未夠

其實如果azpilicueta 頂LUIZ 打中堅會唔會好啲
天神都係呆鳩鳩咁 特別大賽 中左好多次伏

比人逼得緊左
大家都知唔好比垃圾車咁多空間鳩猜就廢7成

Azp會輸哂啲高波 都幾大問題

簡迪迪加唔識猜波都算 中路總可以留番d人爛打
兩閘真係笑死人

我反而覺得係跑動問題 好多時冇人走位幫波

佢撚夠高打中堅

左狗唔得閒做指揮

垃圾佐狗 做多啲gym 先打防中啦

kante 打b2b 唔係問題 但係首先要搞掂中場既防守先 下下叫佐狗跑 條友又慢 中場斷左一層防守 玩撚？

根本球員問題，達狗有kane咁勁停曬d波又有能力單對單硬食rudgier 2次既話，根本乜柒都唔洗搞

市場仲有咩好cb 高列巴尼 de ligt

尋晚睇到o撚曬咀，魯迪加咁快咁硬都比H.kane當狗咁撚

真係好期待一月會買咩人啊

Dllm*10

對面都迫到亂哂 位都唔唔識走 戰術執行唔到

係會買到咩人
人地肯唔肯黎又一件事

首要係幫隊波學下抗壓 比人迫兩迫就唔識踢 仲點進攻足球

格食格

肯出錢咪買到
沙利要求個班從來都係比錢就有

尋晚魯蛋不在狀態啦

所以考慮整體防守能力 你支持 LUIZ 會好啲?

下
佢開季差到而家啦喎
連埋alonso快快手買人頂之後掉落後備啦

alonso成日走上去唔知做乜,又回唔切防

阿朗素其實唔差喎
你最多屌佢成日上得太多 番唔切黎
但其實根源係前面個垃圾唔識入波

防守先係本職
上到返唔切/比人屈速就係佢問題啦
如果要佢進攻，不如打第個位啦

第一球佢失位 雷斯去包佢閘kane輸罰球
第三球son打佢身後 要佐真奴包佢比人爆

咁都唔差?!

順景波壓住人就由得佢上啫 對強隊都有前冇後 67啦

呢個問題其實唔係咩大問題
你見左仔同雷斯防守都偏左補返位
不過兩件都雪糕筒

Harry Kane尋晚咁落力都係想比個下馬威班未來隊友

其實走位呢個問題真係好嚴重 傳控對無球走位拉空要求好高 但依家都仲係9猜多 唔係拉空傳空位 呢個球員既責任好大

前鋒唔識入波排9條街都未到隻左閘出黎做英雄啦
你睇下踢左咁多場條左路空左咁多次導致幾多球失波
淨係琴晚已經兩球係輸左路佢冇左影
一球雷斯補佢位犯規
一球直頭比son撚jojo加雷斯
佢條撚樣仲要見有人補佢位就hea跑唔返黎幫
而家隊隊都識針住左閘位個空位去爆
咪以為季初a/g幾球就好撚好表現啦
佢啲防守直頭場場爆炸級
連夏狗叫佢死返去後面都唔聽

你勁撚到marcelo咁可以左右腳扭波射波帶生個波既我吹你唔脹
但你又死左腳又唔識帶生個波
上到去人地半場三閘線拎波又成個傻鳩咁回比中堅
咁你上去幫到啲乜撚？

琴晚連猜過半場都難

Out
Willian 40m
Cahill 20m
Christensen 30m
Zappercosta 15m
Drinkwater 15m
Baka 20m
Morata 40m

=180m (+油王俾100m)

Icardi 90m
Pulisic 70m
Aouar 35m
Skriniar70m
淨低執個閘翻黎

加埋佐狗thx

覺得閘係最可以用青訓既位 Jay dasilva R james

講得好

Reece James精華

我同意
佢係搞到一個防守出現缺口 仲引爆埋左 佐真奴同luiz

不過似係球隊戰術
唔通教練叫佢安守本份 佢自己夠膽狂鳩上咩

長遠黎講Jorginho 係要換 控制節奏 支揮走位黎講係好有用 但冇射門冇死球冇killer pass 其實都唔太夠 買到意乙個新派路就好 但似會去蛆

所以咪話要換左閘
sarri要隻閘keep住咁踢就一定要換
alonso 速度根本做唔到快上快落
kovavic係場上面就話有意識同速度幫佢補位
換轉barkley同jojo既話一個冇意識補位
一個有意識冇速度

我意思係 咁係戰術問題大過佢防守能力
仲有得救

黎左3個月都冇就講定要換

唔理戰唔戰術
都係要換走佢嫁啦
講進攻，死左腳，帶唔生個波，慢，傳中垃圾
係入到一兩球，但入波對閘黎講完全係bonus，排9條街都未要靠隻閘入波
防守方面都諗唔到佢交到d咩貨，因為次次比人攻個陣都見唔到佢
基本上一隻閘慢既話已經可以唔駛要，除非佢d預判企位勁撚到acole咁

其實點解唔係kante左asus右
明明左邊長期受壓
asus防守又唔係特別勁
有時一失位又要食牌
點解唔搵kante包

睇下napoli年年教唔掂就知沙利問題

法比咁撚慢，一迫就甩，慢慢坐啦，有佐真奴佢走得

因為沙狗套戰術係overload一邊，而車個情況似係強攻左邊
所以季初d波好多時都唔經右邊踢
夏+高+朗 3隻攻強於守，
而azp+kante+安/柏度主要係駁腳 + 入楔 +執雞

會出先算啦
你點屌都好，沙利一日係度，佐真奴一定有正選

沙利唔係意大利紅褲子出身，唔會有意式防守既細密

叫賣sarri同佐狗走啦

根本佢契仔黎 跟左佢咁多年
仲有基佬唔用用女人達

佐狗踢依個位 點會要求佢好似kante咁左搶右搶
佢防守遮到線封到位就ok了

只怪閘位中堅太唔掂

最需要都係買個即食中堅
唔係強強對碰又輸

只要有前4+唔輸比阿仙奴，我會無條件支持沙利。

高列巴尼啱唔啱心水

其實雷斯係要補曬d位

如果係vvd根本唔會有尋晚第1，3球出現

講到尾都係人腳問題

即係有條件啦

你係咪覺得自己好醒！！！？？

追左兩年買閪到咩

加下半季主場贏返熱狗一次

屌你老母，前鋒轉kane,中堅變vvd我捉住熱狗黎屌都仲得啊

拳王好似成日入我地波
佢d入攝頭鎚次次都入

除咗法卡奧 有邊個係追咗好多年最後買到

真心 成個陣分返開左右兩邊嚟睇
左邊攻強守弱
右邊攻弱守ok

就咁睇對手真係會狂攻左邊

所以左kante右asus/barkley可能都會係短期嘅解決方面

甚至雷斯同迪加交換位 左路可能唔使成日放題

西班牙幫
巴閪幫

如果琴晚補位個個係rudiger唔係luiz都有可能唔駛失個兩粒

根本前中後三線都有問題
大衛雷斯發癲，左右閘冇速度
佐真奴唔夠硬淨 hold波，防守作用力=0。Kante 打右中場，高不成低不就。高華錫 算係中規中矩。
Hazard 安 時間停頓，妹達直情廢過陳七
過往幾年既防守意識入骨，玩控傳竟然冇人現身攞波，隊友走位唔傳，燒鵝價錢 只係踢出 竹蔗味道
頭十幾場不敗，除左未成型既阿仙奴+狀態未足既利物蒲係強隊之外，其他比賽嬴波大部份只係靠個人質素而非整體
上場對住強少少既拖肥已經現型，今仗輸比熱刺可以話係正常賽果，當然尋晚場波有黑哨情況，但係自己踢到成pat屎咁都冇得瀨

其實如果有得屌，我會上

雖然呢加隊波好大問題，但我感覺沙狗下場聯賽都係原陣

因為sarri ball得一個plan 第二個就係斬比豬佬

有咩人揀？
最多比你中鋒換到giroud
其他位換既唔覺得會好過琴晚個正選陣

大家肯面對現實未
我地班西班牙二等兵(牙朗azp法比)係踢唔到真正西班牙足球

原來dc尋晚又入波

完全唔覺得高層會買人

Ajax price De Jong and De Ligt at €100m.
Each.

CLS
對比4-5年前熱狗用11m 係阿積士買大力神真係

切幾時先有機會

時代變啦
當年世三都係32m
講緊後生又兩個法甲mvp
依嫁麥巴比差唔多cv成兩億

Kante 32m

依家連西班牙都踢唔到真正西班牙足球啦

哥帥宜家用好多兩邊,又唔見車仔學

佐真奴27歲已經衰過法比

因為車仔兩邊都係垃圾
睇下曼嗰兩閘
文迪獲加 有哂硬件

Welcome Skriniar

人地哥狗都知要變通啦 多左好多用兩邊衝 唔係以前套尻猜啦

Skriniar個名叫Milan

天生米蘭人

係咪可以收番蘇馬用

on9仔般茅

射得好靚 收左幾錢

屌你 射撚死左比膠

般茅個黑鬼痴撚線
勁射烏龍球

邊有人禁區頂咁樣截波

今年阿仙奴運氣好強盛

旁證第二球睇錯

呢個反擊靚到痴線

射得靚到

成個反擊加埋個射波都好完美

咁而家呢個階段係學唔到丫嘛
同埋哥狗第一季都大敗過俾干sir343所謂針對性部署啦
我想講既要重新適應一個戰術體系係要耐性，唔撚係班友睇左一兩場閪波就屌撚晒鬼又要炒又要打返防反又剩

擔心嘅只係人腳會點補強

寧願睇ake 都好過睇luiz

李卓人準備仆街了

個黑鬼係咪鬼黎架

1分....

垃圾車真係

阿狗隻左閘先係垃圾車要個種

哥拉防守放題

睇到拿玻里就知唔會成功
沙利教波又唔輪換
下半季napoli d人跑唔郁

原來意甲個pixxxx虛火完咗 5場無波入

阿狗d 狗屎運

兩樣野黎
搵弱點補強咁個winning 11都會勁過而家

車路士都係

阿狗啲負碌閪波

等蘇拿上任

最尾個罰球好哂 就咁BAN埋去

李卓人輸硬啦
根本後生仔知道你做唔到野
選完d人就可以隨便dq
得d老野仲覺得係代表民意

要射架啦
開出黎第1點隨時吹雞

拿狗黑鳩go che plz

車路士輸硬啦
根本其他會知道後防穿曬窿
小雷子地位超然冇得DQ
得d樂觀sir仲覺得有機會有前四

佐真奴打派路個位勁
過到黎英超一定掂

前五都要爭呀而家

派路比人逼會唔會甩波甩成咁
佢個位失波好大獲

意假野

派路黎英超都會甩波
法比去祖記都用得著

拉素對a米，巴卡有正選
77台播

意甲都幾多好嘢j

藥鳩交埋d醫院波搞到隊友硬食對面一野

睇落冇上季咁災難

老人聯賽

摩閪去到意甲應該會幾勁

支持

姚松炎上次都含淚投下
李卓人食撚屎啦屌你老母政棍

唔挽留 祝福

下季有歐聯打當贏

人哥唔使擋坦克

派路身邊有馬治斯奧, 維度爾兩隻b2b, 國家隊有加度素, De Rossi
佐真奴喺拿記都有allan 傍住佢踢
理論上kante做到allan嘅function, 打強隊寧願做多啲截擊同掃蕩 instead of 入禁區或者fix落右路

R 撚爆頭都唔知呀人同呀基有咩大分別
飯民係都要endorse 一個唔俾呀基玩
但選民睇黎咪一鳩樣
然後呀基話自己係建制非建制另一選擇
唔使含淚
屌得呀人同呀基揀仲去揀一早就含撚咗淚啦
另一選擇搞到自己黃成智咁

都唔知點解要kante做咁多野

比炎選多次就贏啦

會DQ

反真里奈黨=李卓人

真里奈黨=條女

應該未必DQ，但飯民唔會俾佢再黎啦

8個月前唔dq
今次點dq
不過算啦佢就算無比人dq，2020都係要搵工
因為2020園境界實比人搶番

選其他區啦
唔好玩老人區

其實個中堅夠勁就唔駛咁多人cover佢
問題係後面果個係雷斯
我都同意kante可能要返後執多D屎

而家推kante上前係執前面D屎
柒頭安 無突破無傳送無走位,都唔知出場做乜

可以繼續玩九西，然後又分栽唔勻鬼打鬼

咁搵番個正常中堅啦屌

安點解會場場正選 望唔透真係
出柏度好過

死球

買前鋒中堅應該夠頂前四嘅

y not zouma

zouma>luiz

Happy仔又係一隻冇腦牛黎

唔好玩啦兄弟

燈

alonso上去攻其實冇問題
不過只係overlap既時間錯鳩灑

根本泛民唔當阿炎係自己友
阿炎選個陣班泛民有阿人選個陣咁肉緊拉票晨早贏左

邊有overlap佢入埋禁區啦
不過人地馬細佬都係咁打
怪就怪左仔同雷斯雪糕筒

又係個初選選佢出黎

zouma 打sarriball

呢句同隔離post話Jones係技術型中堅一樣咁好笑

唔係heidi 呢個on9軍師，牙炎贏左9世。

佢比呀人呀基有條件贏嘅

2018年販民都仲想叫人含撚

「我看不到自己會在1月離開，我不會那樣對待球隊及球迷。」他續說。「到6月，合約剩餘1年，如果不續約，離隊是有可能。下1個夏天是存在機會的，但亦有可能整個足球生涯都留在車路士。」

快撚啲lan

女人達成場都唔知做乜9
屌左1/3季，咁都仲有正選
一換豬sir即刻交到貨
醒下啦煙sir

毓民又贏

基佬未必入波，但完全開到路中場入球如麻
之後對面輸到散哂，後備換入女人達
女人達浪費n次機會，最後入到一粒
煙蛇就會比佢做番正選

又係呢段

Kante約都簽埋 佢仲日日叫春咁款

今季冇前4沙狗應該898
帶埋佐狗走

屌你老母

走都係夏狗走先啦

近排又傳佢1月走呀麻

唔似會走 走應該都係夏天 不過快撚啲躝啦

夏狗走撚硬 後尾仲要補句如果唔走就永遠留係車補飛

支持夏狗走
宜家夏狗無季初咁FIT已經咁既撚樣 睇下閪女人可以搵邊個返黎擔大旗

CHELSEA TO PLAY IN JAPAN
26 NOV 2018, 07:00 AM
FACEBOOK
TWITTER
Chelsea Football Club is delighted to announce we will be travelling to Japan for a pre-season match in July 2019.

This is the first game announced for our summer schedule ahead of the 2019/20 campaign, with full details, including opposition, venue and ticket information to follow in the coming months.

We will work closely alongside principal partner, Yokohama, while in the country to bring our Japanese fans closer to the Blues as Maurizio Sarri and the squad prepare for the forthcoming campaign.

Chelsea Chairman Bruce Buck said: ‘We are looking forward to visiting Japan again and we will take the strongest squad possible to play in front of our fans there. Since beginning our partnership with Yokohama in 2015, the relationship has gone from strength to strength and we are pleased we will be able to visit their home country where they have been a market leader for more than 100 years.’

EDEN HAZARD AND CHELSEA LAST PLAYED IN JAPAN IN 2012
We make the announcement as club legend Didier Drogba arrives in Tokyo as part of Yokohama’s Drive for More campaign, where he will be speaking to Chelsea fans about his career and in particular that night in Munich that saw us lift the Champions League trophy.

The former Chelsea striker said: ‘It will be an amazing experience for the Chelsea players to play in Japan. Having been here just 24 hours, I have already seen the passion football fans here in the country have so I am sure it will be a fantastic occasion for everybody.’

Chelsea men’s only previous visit to the country came at the FIFA World Club Cup in 2012, when we beat Mexican side Monterrey 3-1 in the semi-final before narrowly losing to Brazilians Corinthians in the final. Both those games took place in Yokohama at the International Stadium, which also hosted the 2002 World Cup final.

Chelsea Women have also been to Japan once before, finishing runners-up to Japanese side Kobe Leonessa at the International Women’s Champions Cup in 2013.

下站香港

夏狗去到冬季都唔續我覺得都似走硬

eden hazard will leave at that time

而家都覺得佢走硬....

英超鏝個勢太勁 歐聯又

仲要比人sm 又就黎對鏝 下星期希望沙利搵到plan b

其他夏狗級數好一般，佢個種上腳得黎end prodction效率又唔高既撚樣

其實唔多唔少阻撚住個地球轉

我覺得賣左佢重練未必係一件壞事

真心認為主場對shitty會豬0:2 0:3

其他夏狗係好一般
Thorgan hazard
Kylian hazard

上半季對big6得一場係作客都打到咁，下半季點算

佢唔係話佢啲細佬先勁咩

好似話外國車迷屌緊kepa叫佢躝

呢啲球迷先最要lan

要不是kepa carry成條後防，完蛋了

要不是kepa 一早輸左啦仲不敗

第二球怪kepa嘅真係盲

見佢地屌雷斯多喎 屌佢影響埋迪加

Vvd令防線升級
仆街雷斯帶衰埋條防線

Chelsea fans label Kepa 'worst goalkeeper in Prem'

謎底破解 The Sun

想念tbo了

Fuck off hazard, plz lan

成場波 吊 雷斯 阿朗 左狗 都未到kepa啦

又係你
同老鼠有咩分別

事實就係tbo真係勁過kepa
掛住佢有咩問題？

咁既人腳堅持對鏝踢sarri ball 未踢都應該知比人456
不如踢番一場大巴吧

法比睇波.gif

唔要法比啦又慢又豆腐
依家都有佐真奴

Save咗

1:0已經投降 近年最閪一埸波

呢場波我咁岩響日本新宿睇
睇now隨身app, 聽到李榮基話d球員唔追唔逼既, 好似等收工咁
其他中遊隊都話姐, 你果隊d人係夏沙特黎架, 咁樣比對面猜法其實對一個頂級球係好大心理打擊, 越猜越覺曼城而家好似打多幾個人咁

聽撚完都灰

下
個場未開波已經投左降啦喎

有無人覺得艾斯屁好廢

有無人覺得阿朗素好廢

踢開防守足球 冇計
2閘傳中 出波 老實講 質素係差嫁啦
但係點換都係換前鋒 中堅先過2閘 望就望 沙蛇
可以升級下佢地

希望油王醒覺 唔可以比一鏝獨大
重拾金錢足球始祖既尊嚴

除咗簡迪成隊換哂佢啦

忽然間又出返干2時既無力感

干2作客贏熱主場贏獌

呢場比人戰術完勝姐
好多問題都係呢場波睇到出黎
依加3分1 既路
呢場波絕對係一場學習既機會
總好過去到季中後突然甩灑腳
去到之後杯賽強強唔好再犯呢d錯已經好好

干1 > 干2 > 沙狗 > 焦土既干2 > 摩2

摩2.3先唔掂

個頭又疏番

有冇咁誇呀

熱 v 車
2:1

阿朗2粒+ 阿衣og

車 v 獌（主）
1:0
（自護建成）
車 v 獌 （FA）
1:0
（-6足球）

干2係自動棄權

進攻足球咁易就train 到咩屌

般茅屈狗 尾場紐狗呢 呢堆絕望好多喎

係英超 兩個閘位係好好好重要
睇下利 曼城 熱既兩閘
阿朗素都入到下波
艾斯屁下下都落唔到底
就算傳比佢 佢係底線 佢都係傳番出黎 重新黎過

摩三都經歷過啦，依家輸一場灰乜撚野

azp-簡迪-安仔

呢度好多人當fifa咁打

係咪好似話過平平地想執富咸九號

岩岩雲爺爺上任就想抽人隻車 唔會平

見到鏝啲波就係到羨慕
人地夾咗兩年幾用咗幾錢先整到咁啊
垃圾車冇咁既財力support 預咗差佢地起碼半班啦

比哥狗佢地，第一季未到聖誕就叫人躝啦

條友得個頭
咁不如出基佬

無可能平平地

由被加度素屌基本傳波都唔曉到MVP

呢到班車狗係咪唔知哥狗第一年最後兩三場先穩前四

下年強勢回歸

吾皇

WTF

原價 fast deal

米蘭唔好客氣 開個價

平價版pogba

射波好似屙尿咁，有價好lan

派清又贏

突發 third kit都減咗價

原來係無貨嘅

>>>廢老佐狗

D傳波都係好差
米蘭想要原價出售再送多件摩西

世三傷左咩

吾王

共鼠有個最美的邂逅~

係咪教會入面

每次傳到兩閘就比人焗到仆街
有dd向前盤帶能力既人 向前fake一fake已經賺到半個身位啦
對面d迫搶擺明睇佢地唔起
要踢短傳一定要棄

上場對熱扭到

Baka係mvp
我係咪去左平行時空

巴卡約高求你快回來救車

加度素激活到巴卡

who need kovacic when we have Bakayoko?

高華錫是誰 ? 巴卡才是車路士真命天子

等睇下場巴卡又做番袋底泥

鍠放棄尼馬即係世三

Welcome Neymar

夏狗out

Next Season line-up

Neymar G.Juses Willian
Coutinho Paulinho
Casmiuro
Marcelo Miranda Maqusioes Alves
Alisson

夏狗講個啲續約論全部流 已經唔會再信

蝗點會買到屁馬
成個更衣室以拉膠為首
都憎屁馬憎到仆街

錢對佩狗黎講就唔係問題
問題係買完之後成班蝗一定杯鳩屁馬

比你係世三你走唔走

交親波比條女人達
空撚曬
唔係射失就越位
我屌你老母

唔交波就比人mark死曬
想自己扭又驚比人話獨食
屌你老母

carry左你隊垃圾車1/3季
唔係世三單天保至尊
垃圾車個排名
連iphone X個moon都睇唔撚到

高人工挽留又點
要高人工不如去中超養老
一個男人除左錢
仲有名氣有成就
捧唔到盃咪又係含

世三，而家呢隊垃圾車唔配有你

係 應該免費送佢去鍠等佢可以R高d人工

係

獌狗post名笑jor

幫佢刷正評先

反了反了

內爾馬is coming to 車~

認真，如果賣夏換到kane，我會好樂意

Kane連續4季英超入20球以上

世界杯神射手

歐聯14場入13球

對big6都一樣入到波唔會大賽腳軟

踢法唔痴波，但會鳩射

係夾起上黎絕對比夏狗依種上腳但end produce唔高既球員容易

有人話夏狗同kdb係英超第1人
但其實識波既都知，Kane先係最強

當初仲有人屌干地傷達狗自尊心話最想同kane不作，依家知錯未?
達狗根本同kane含撚都未夠班

明顯

達 狗好死去做後備學下人點做前鋒
連後備都唔做就好躝

認同
但唔見得熱肯放比我地
加上如果佢掛牌賣
我諗皇狗點都想買佢多過hazard

英人真係好正

熱刺閪成咁兩大英人核心一樣照續6年約

有條頂級英人龍骨雖然唔係話一定有杯捧，但至低限度會穩定年年keep到一定程度競爭力

所以我依家潮撐買sancho

人地個兩件青訓出身 係會忠實啲那

Sancho 賣比英超會起碼係上年o dembele個價

我地個 切恨鐵不成鋼 ，希望Mount 同Odoi 繼續努力

獌post好精彩 開始封埋帛金俾摩狗

兩隊方針唔同

拎今年做例子
比著熱刺真係唔會去借高華錫
會比切同巴克利爭一個位

Morata 洗碗

干爹是無菇的

好想睇到流暢既進攻足球

我覺得依家個問題於3成沙sir變通唔夠 7成在於球員質素唔得

【體育】車路士球星夏薩特今季大勇大熟，於場上逢人過人，無堅不摧，原來最能夠阻止他的，是隊友艾華路莫拉達。
今夏帶領比利時國家隊奪得世界盃季軍後，翼鋒夏薩特（Eden Hazard）於車路士延續神勇表現，12場英超取得7個入球、4次助攻，領軍排在第4位。 雖然數據這樣出色，但原來夏神跟前鋒艾華路莫拉達於前線拍檔時，從未取得入球，其7個入球，全都是射手基奧特在場時攻下。從上陣時間看，夏神於頭12場英超踢了873分鐘，當中有479分鐘跟莫拉達合作，未能破關，反而跟基奧特合作雖然只得376分鐘，卻已經得拿下全數7個入球。 上仗英超車仔雖以1:3不敵熱刺，吞下今季首場敗仗，但基奧特後備上陣僅14分鐘就為球隊破蛋，相反莫拉達正選披掛，踢了58分鐘皆碌碌無能，看來沙利要正視一下前線的組合。

沙蛇:女人入到波，基佬入唔到波，所以用女人

名嘴話要打4231雙防中，點睇

對中下遊用達狗正，比60 分鐘佢踢都仲有得追
對熱狗搵佢打正選同玩命無分別

唔撚識波

無咩所謂，kante做返掃蕩就得，佢好明顯唔識進攻，後上射下波算la

仆街，你對中下游可能一場餵到 5 6球Cha siu比女人達，佢入到一球就贏波，之後沙利就打哂j下場比佢正選
但你對強隊無咁多機會，有機會佢都係炒粉or offside，之後成80分鐘先出基佬

不了
沙利波要時間去適應
下季先會有成績
要比一季時間簡迪踢進攻才有進步

不嬲話今季有前四+歐霸收貨

無前四 天王老子教都要炒啦

認真，我覺得艾辛全盛唔差過簡迪

佢踢依家庭迪個位簡直perfect

比多年時間沙利波啦
今年第7都收貨

都係個句, 4後衛陣式之下, 我寧願見到Aurier之流, 有速度上落, 夠狼夠大隻嘅跑狗已經好撚足夠, 名氣技術? so what

9場不敗又唔見咁多識波撚頭出黎吠

無腦

佢都幾多輸12碼/食紅

一輸波咩狗屎垃圾都吹奏

右閘雲比沙加

左閘馬蘇亞古

右邊咁似吾皇foj

我無話要教喎

而家英超開賽前
見到正選陣容有女人達
已經可以提早訓教唔洗睇
肯定又係西波一場
可能遲d灰到連陣容都懶撚得睇

利申: 好彩冇捱夜睇對熱刺，精華都懶撚得追番

屌a米開始j巴卡
我地係咪又睇漏左d咩

名宿都講打4231
沙利教拿坡里好似一開始都唔係433
不過唔知佢會唔會變

呢件上年對精工連界外球都唔識開

唔洗輸波
每次live post對住d中遊梗有人話對面邊個邊個好j買黎打後備都夠
都係果句俾連登仔揸數的話都係會買Zappa Emerson之流俾教頭用

打強隊有得諗嘅

如果真係固定佐真奴打防中位
次次比人睇死都一成不變個中場擺位
我唔覺得打出黎會好似哥狗帶得咁好
睇足一季，如果戰術調整後
冇多一兩套form靈活d 用到佐真奴 kante 同是但一個中場，其實都唔太大期望

其實以而家個後防4231應該會好啲
反而433可以當打弱隊或落後緊嘅planB

Chelsea have conceded 11 goals in the Premier League this season...
David Luiz has been at fault for SEVEN of them.

又唔好固定個陣式
但kante逗後d靈活d 都唔可以既話
咁點踢波呀

我都覺得其實可以試下,唔使下下講到Kante打返防中就一定打唔到Sarri Ball嘅
話唔定Kante去返防中,Jorginho顧少樣防守打得仲好
利申：無睇Napoli
不過我真係唔希望Sarri將Napoli嗰套照搬去英超,11月就已經俾人睇穿咗,仲要係俾拖肥破解 ,長遠睇唔係一件好事

3個月前已經講緊

先撇除領隊因素，純以人腳論，我覺得4231唔係唔得，但一定唔係高狗打前一格
禁區頂近乎零威脅，出佢同排433正三角中場冇分別，反而出巴克利叫有啲創造力，右邊可以出柏度純入楔

其實兩個打amc都唔掂 所以套4231唔多work

中風廢中又有笑料

呢球邊有可能救到

摩sir既激情好好j

痴撚線

歐聯係要比d貨仔買家睇

好痴線 去psg浪費晒

干地根本冇做錯
雷斯防守根本冇紀律

殺到波咪威
殺唔到就仆街

四後衛四個位都有明顯弱點，干地用陣式去補，限米限飯，一場弱勢波就受人指罵消極，雖然都教唔長架喇同高層反台。
而家露哂弱點，無哂信心，場場重點打擊佐仔。

周中歐霸會唔會拎左黎玩試陣唔出後備

唔出full team都感恩
仲講試陣

沙狗

要比時間佐真奴，雷斯，巴克利，女人達適應沙利波

泰hawks:

65m英鎊+天神=迪列治

9up

其實我覺得唔關陣式問題
433都可以有好多踢法

只要沙狗解決到佐真奴被人守死我地就玩完既問題
根本可能可以維持433

里昂今年都幾勁

見到呆咗，原來天神cheap成咁

抵到爛啦
仲cheap？

即係天神都值35m 喎

拎雷狗+錢去換啦不如 一係de light 一係拿記黑鳩

丹麥狗淨係個青訓身份都已經值30m啦

vvd 條o靚有水份，根本唔值咁貴

真心vvd d o靚真實能力要打7折

條撚樣包曬d波，佢條o靚基本上跑得走得都唔會太柒

油王唔放自己友走

牙jose琴晚型到

De ligt is coming to che~

可唔可以出返80m買vvd

我建議雷斯簡迪雙防中
佐真奴10號

Welcome de ligt 美國人, hazard out

後面用zouma,kalas

左邊收返Baba
龍門用bulka

又要嫌First team未夾好又要想出新仔

雷狗肯唔肯去阿積士

油王唔肯

小雷子地位超然

原來又係靠黑哨

成1億？

好似標90m

究竟會係皇馬買尼馬定巴狗買尼馬

皇買夏狗 巴買安

安囝legend泥 唔會走 準備永續

點解沙狗唔試下超人踢電欺個位
超人都算有護波 用波唔差 又唔會派路上身 防守又好D可以包埋左路
右面試下出返丹麥基佬好過啦

問題都唔喺超人度
你講咁多咪啫係用天神換電欺
煙sir如果覺得天神>電欺就一早開季出咗啦

打左邊，雷斯係要標出去補阿朗知位
打右邊，有azp 做第一點標出去，雷斯做返包果個

問題係佢將電欺當做後防既組織核心
呢個位天神唔會踢到 大家都知
但超人踢到既話 點解唔試下比天神踢宜家超人個位
講到明都係唔想睇到電欺呢條垃圾係場上

講到尾*

鬼唔知佢垃圾
問題係煙sir覺得電欺>天神呢個事實

仲有雪電欺會比油王屌呢個事實

條撚屌贏緊或者和緊都還好
輸緊2球以上就一定發波瘟 特登茅人亂標波乜都齊

車路士4大偉人：油王，真里奈，摩連奴，大衛雷斯

車路士三大球王：Moses Bakayoko Willian

Next season line up

Willian Morata Pedro
Baka Jorginho Luiz
Baba Zouma Kalas Moses
Bulka

降班

琴晚lyon個黑鬼又幾勁

成隊黑鬼你講乜水

Cornet

拎去英冠都唔知可唔可以有冠亞軍

賣世三既話 買尼馬

Nine up咋掛

前面三件同佐狗係英冠超班有突啦下話

ndombele都好撚勁

笑撚死

官網third kit八折齊碼

Maurizio Sarri on team news: "The last problem is Moses, I spoke with the doctor 10 mins ago. Moses has a back problem this morning. So I think he will be not able to play. Hazard is not a serious injury but he will not play tomorrow. We can recover him for the PL match"

夏狗今季咁多傷病

Sarri answered my question about Kante and Jorginho's partnership, says Kante was trying to solve the game on his own, lost his discipline. He says that only Jorginho and Fabregas can play in the middle because he needs a "technical midfielder" in the middle.

Sarri on #CFC mental issues: "The problem with the last 3 matches was our approach to the matches. If you went to the pitch with that approach and there's a strong opponent like Tottenham, the problem is bigger, I think. They were able to destroy us in the 1st 15 mins."
Sarri on what came from his meetings with the players: "It is very difficult for them to tell me the problem. One player said it was the international break." He then adds, "It is true only for a small percentage of players" #CFC #UEL

Sarri on Hazard decline: "I am worried because 25 days ago he had a back injury, now the ankle. So I think he has lost a lot of training. So at the moment it is normal that he is not at the top of his physical condition, he needs a week of training and a couple of matches" #CFC

Sarri on Hudson-Odoi: "He has to improve, he has to improve a lot. First of all, in the defensive phase. He has to work a lot. He has to improve in the offensive phase. He is very good one-v-one but he needs to improve without the ball. He needs to study, improve and work" #CFC

Sarri on Hudson-Odoi: "I want to find space for him but it is not easy because we have 28 players. It is not easy because we have to put on the bench Moses or Pedro. It is not easy but I will try to find space for him. He is in the 18 players for the match" #CFC #UEL

Sarri on Hudson-Odoi: "I want to find space for him but it is not easy because we have 28 players. It is not easy because we have to put on the bench Moses or Pedro. It is not easy but I will try to find space for him. He is in the 18 players for the match"

去咗篤件third kit, copy到一半

Giroud on Spurs loss: "We were not mentally ready to play this kind of game. I don't know [why]. If I had the answer maybe I could be in Sarri's staff."

豬蛇：咪就係唔出我出件垃圾

煙蛇搵埋豬蛇做press con， 係咪上位了

Giroud says he was due to start against Spurs but Sarri changed his mind to Morata because the France striker was back later from international duty.

屌

Giroud on fighting for starts at Chelsea: "It is quite tough for me in these past few weeks. I am a competitor and I want to be on the pitch to reach our targets and give my best. It is a big club with another good striker so the competition is quite fair."

Welcome sms

今晚出豬腦星期又要屌達

middle 又唔一定得一個中場

Moses 都走啦

今場出佢正選咪有份坐press con，即係英超繼續出返達狗囉屌

已經對沙狗放棄 出左線都仲帶基佬去
btw hazard又傷

In Sarri I trust

我建議直頭推雷斯上去打中鋒算9數

tonight game
o20 g18 p11
b8 f4 l12
e33 c24 c27 z21
c13
希望可以咁樣出

is tmr , not tonight

煙狗講到咁，即係CHO坐後備

What’s your opinion ?

£ 65 million+ Andreas Christensen >> Matthijs De Ligt >> Chelsea Football Club.

From Thai Hawk

可能真係好過柒頭達

求其搵條友都好過個垃圾啦

一月一定要買前鋒

一月中堅+前鋒心滿意足了

世三星期日係咪唔出得

垃圾利又黎踢歐霸

邊隊黎都

點估到最終贏家係拿坡里

世三如果好似尼馬咁有個拍擋麥巴比打one two就好

尼馬呢場好撚勁

落黎乞衣兜爭飯食

譚仔入四球

莫亭點解可以係pag出到場

5:5 仲未踢完

英冠已經唔係佢level

英冠神鋒，返到英超又...

有球王安仲唔知足

不嬲都勁，不過有D人係睇幾場世界盃就覺得佢剩係識碌
勁到仆街，比我揀用夏狗換都制

是但搵件撚頭開新post please.

開左咪姐係自認撚頭

就你開啦。

比個機會你破處開post

[小雷子之亂] 車路士球迷討論區

123